【晶片故事之一】晶片的進化史 〈蕭若元：理論蕭析〉

【晶片故事之二】晶片的行業生態〈蕭若元：理論蕭析〉2018-04-26
[quote]

【晶片故事之三】晶片的行業之困難〈蕭若元：理論蕭析〉